「多圖」 手切象拔蚌 (多種切法) 。。。。。

開殼熱水去衣，好似condom 拎出來
好有滿足感
但去衣過程又柒左，請見諒

加拿大象拔好味 但有啲貴
阿媽話要再食
好似食蚌唔知蚌貴咁
有冇人知邊度買可以平啲 ？

IG

你買幾多錢?上星期係街市見到300一隻.. 但好似好細隻..

今晚要買多條，邊度買好呀 ？

加拿大象拔蚌

緊係加拿大買平啦傻仔

樂富街市買688

加拿大真係好地方

深水埗

黑黑哋細隻少少果啲，百幾蚊都有，唔知係邊度嚟？

我見到果隻都係加拿大黎... 個街市佬係叫話D肉好白, 好正

個膽係咪唔食得？

肉白
有啲軟沐沐黑黑哋果啲唔好食，上次貪平中左伏

600幾蚊一隻??

仆你個街我都真係食蚌唔知蚌貴

好問題，我都想知，有冇人知？
入面有沙又有腸，好似好污糟

好似係我買貴左

緊係要食埋啦
最好食就係嗰個位

你唔係做廚咩

點樣煮 ？

我有個大膽嘅諗法

呢隻係加拿大蚌 。 我請教下你

之前係鯉魚門食過幾次飯
會用黎椒鹽或者煲粥
都幾好食

我都唔識啊

膽唔好生食
可以用熱水淥一淥 但唔洗全熟

聽過可以煲粥

我劏開左嚟睇，有啲恐怖

同你劏開左件炸蠔一樣之嘛

冇格價?

貴撚過龍蝦喎

只要你肯講，我就肯聽

淥完切開食 ？

切咗先

呀媽啱食幾貴都要買啦

Lm

旺角街市平d 呀，上次買埋龍蝦一千有找

切左，之後淥一陣就食得
打邊爐咁

Ching 好大分別

有佢咁硬，但冇咁長

得1間有得賣

係。 但要比多封利是我

+埋生蠔就如虎添翼

邊間好 ？ 係咪成日上電視金毛老闆果間

睇左條片 中間隻蚌噴水好盞鬼

果晚都有蠔，但最後食自己

但我比佢嚇親

7:20 又話唔戴套感覺好啲 好鳩好好笑

好正

688幾大隻？平時買開好似280 1斤

又宣傳
block

切JJ

唔好食，入面好多毒

多謝你honey

Thx

任何食物只要加上民主國家既地方名係食物前面
賣價就可以大升

樂富街市好多靚海鮮

根據蘇絲黃所講
切條狀上係最好

應該冇斤半。 但好少見咁買 280/斤

立即買條返屋企自己爽

冇食到。 切開嚟睇有種不尋常預感，所以冇食

樓主你話呢個星期出兩條片，唔找數的話

民主兼 加拿大再加價

係。 啲嘢都算好齊，行得好舒服

邊度

有人問我 我就會講

咁貴
我去開漁欄買 280唔記得係斤定磅

有無得刺身？

想買$500 隻果啲龍蝦，不過一個人應該食唔晒

荃灣

扺啵。 邊度買 ？

民主真係無價

儘量

荃灣 買左條今晚自己爽

咁樣係唔係太平

死既 30蚊4條
但緊係買新鮮架啦 50蚊隻 任揀

不了。
條象拔放左入鋪頭嘅魚缸養緊， 已經失去左加拿大嘅氣息

500 食咩龍蝦？

蘇絲黃先有份量咁講

荃灣楊屋道附近
上面細條係日本$90/條

好似花龍

加拿大以外嘅種好似唔食刺身穩陣

斤

真 質素差好遠
但加拿大係欄買都唔平 係街市過一手仲貴

花龍好食過西、南澳龍

日本都可以

唔嚟探我？

你係邊度？

樂富街市

咁樣探唔到你，只係見過你隻腳

你係咩賣象拔比我果個哥仔？

荃灣買過幾次都係150 160

加拿大蚌貴好多

我買呢間都係街市出面 個老闆娘超好人

墨西哥果隻ok?

係咪叫我？

幾好睇

睇到啲相赤赤痛

靚唔靚？

最近你好紅，好多新聞

多謝

太有同理心

我睇啲街市Group話墨西哥蚌好水同冇乜味

加拿大會有幾多毒?
支那咩.....

賣價大升你唔講原因係因為品質好!

個海洋大把膠粒，遠到南北極都可以驗到化妝品膠粒，你食埋我果份

但是無人來

驚閪咩?

靚呀....隻象拔蚌

細既唔係煲湯用咩
利申:唔識,但聽過街市D人話韓國細象拔蚌煲湯好甜

切左黎打邊爐 爽甜正

所以你食埋我果份啦

邊間好？成日經過見到想買，但係又驚伏唔敢買

我都唔知，其實自己知價、識揀就ok

鹽燒一流

怪唔得平咁多，見過200,2條大大條

街坊生意應該唔伏掛

係咪食過？ 好味？

樓主把刀好利， 平時點保養？

好大隻

上次喺樂富見到呢隻嘅double size

鹽燒/醬汁燒
味道同燒扇貝果粒肝差唔多味

間中用磨刀石磨，切嘢唔好硬碰硬

唔捨得買
過2日整過海鮮煱，有冇推介？

燜龍躉，街市賣一碌碌果啲

係咩要食野生？ 啲人講到好好味咁

其實真龍躉得野生，沙巴龍躉係雜種

嘩，咁你都知

星期日邊到最多菲律賓人

師兄！幾時煮埋比我食😍😍😍

推

推呀

好似好正 想買條試吓

野生和養殖外表點分 ？ 味道係咪差好遠 ？

Ching 行得架啦

買啦 尼排好似好多貨

其實大部分野生魚都係瘦長啲，切開就會見到脂肪少過養魚好多
少脂肪，食落口感就

椒鹽炸

見到有人話食養魚好啲，而家個海好多污染
叫人買養魚食

教我整

魚排唔係喺個海度？

咁多字，我竟然睇曬

佢講緊淡水魚喎

西澳
咁貴

媽咪買
好大隻

個頭硬到斬唔入

象拔蚌緊係食我個條

檔主劏埋

海鮮自己劏會好食啲，甲殼類一切開啲鮮味就開始流失

想食

劏完立刻返屋企

又話手切,用乜撚野刀

刀係廚師隻手

樓豬用咩磨刀
會唔會拍條磨刀片畀啲高手訓斥吓我地學吓嘢

我會留返入面啲體液、海水，斬開就咩都冇晒

得1粒刃之黑幕 1500。。。
磨刀博大精深，要搵高手拍

錯喇
你要拍條片拋舊磚出黎畀高手圍插完一輪
我地先會學到嘢

咁樣我會好傷

100% sure gchi

楊屋道街市好撚平大大碌

120% thx

加拿大先貴

加拿大象拔蚌貴好多

遲下去加拿大想食幾多都得

今個星期有咩片？

用來煲粥

未有宜排有d忙， 遲下會多返小小

你幾時會有申片頭開螺既片，有興趣

冇咁快，當時太急，拍得好差
要重拍

等你

過2日拆利是再買

真好， 外國生活，無人派利事

係邊到買架？其實好黑個啲無咁好食？